唔係著紅衫都要打下話？！

頂瓜瓜

痾ke?